大家有無平d手勢又好既牙科醫生推介？想剝智慧齒

上面兩隻正常生 下面就全部訓低曬 右下嗰隻仲少少都無突出黎 搞到上面隻智慧齒磨到最後面舊牙肉 而家損左爆炸痛醫生建議遲下最好剝曬去

又要便又要手勢好

柴灣去唔去？

依家有疫情唔好去

我上個星期都係咁，左上果隻頂住上顎
一開口就痛，去左觀塘皓潔牙科，mok牙，連埋照x光1800埋單

好似唔錯@@我尋日牙痛睇嗰間要開刀$6000 上面唔洗都$3000 lol 剝完痛左幾耐到啊🙏？

知道🙏尋日潰瘍嗰位痛到頂唔順去睇醫生建議炸 所以先問下

我唔駛開刀，冇乜點痛即日可以食野

旺角某慈善機構 樂xx 2000 但係差D 毁容 你自己諗

我又兩隻牙蛀得好勁下，想去睇下，有咩介紹

我下面要開刀上面唔洗😭 上面醫生都話好容易 係下面難搞

wtf咁恐怖...

智慧齒最好搵個專科
邊科專科都好

無

已pm

🙏好的

旺角有間 又抵又剝得快
但好多人 要等好耐

旺角鄧幹耀

旺角中心上面有間曾經試過免費幫基層箍牙
我俾佢剝智慧齒都幾好 完全冇腫

小心會扼人, 我果次, 第一次去話你牙肉紅食d消炎葯下次先剝, 再下一次就照張X光先然後話再約過冇咁多人嘅時間下一次先正式剥. 再下一次話睇返張X光片話好近神經線要手術性開刀嚮醫院先做到. 收咗幾次錢乜都冇做過. blacklisted走人.

牙醫熊令祥

上星期發炎，同事介紹，即晚叫我去照x光兼拎止痛藥 第朝即剝...上下兩隻，下面橫生...

全程20分鐘 連埋解釋同事後打理...好撚有效率

我自己就剝完無痛無腫，好撚出奇

我上網睇好似都幾多人推薦

咁都得btw thankyou！

會唔會有醫生名

姐係下面要開刀bor 幾錢啊分別剝左